[毒撚自強正能量]自從戒完j+做運動一排,個人冇咁虧

其實都唔知算唔算一排
做運動都維持咗年半,戒j就呢3個月先開始戒

以前逢親冬天出街(14-15度)出親街都要著到好撚厚
羊毛底衫打底係基本
連褲都要著兩條
就算喺屋企都要好多衫褲襪,真係虧到震
講緊以前係一星期5-6J

而做運動係近呢年半開始,年半前開始跑步,一星期3-4次
半年前跑少咗,但係多咗入gym房練嘢
你當我一星期跑步+做gym加埋都有3-4次,每次30-45分鐘

講完運動講戒j
以前真係打得好痴線,而家諗返都覺得好嘥時間
三個月前下定決心要戒j
而家變成1個星期j一次或者叫一次雞

總括而言身體真係好咗好撚多
個人真係冇咁眼瞓
特別係戒j(定係應該叫做減少打j?)之後,對陳年熊貓眼開始散
增磅又增咗4-5k左右(由~60去到而家65k)
利申: 冇肚腩

只係心理作用姐
其實你都仲係一個溝唔到女嘅毒撚

你啱,我仲係溝唔到女

呃你我全家仆街死

咁叻仔😍戒一戒一陣就有兩條女埋身
戒多幾年咪全香港嘅女都比你食曬😂
啱啊，你好快溝到女架，記住溝到之後上黎同我講聲

負皮比叫雞既

千人戒丁Telegram群：ReALife

希望大家戒丁re a life
然後活岀 real life

好酸
雖然我唔認同係打j造成
主要都係樓主做事變得有決心

冇話兩者有關係喎
共勉之啦巴打
上少啲連登,落街跑多兩圈啦

雖然我都係生得柒架啦
但係戒完j真係冇以前咁柒

而家衰衰地都叫做似係個金鐘m記連登仔
未戒之前係長期似幾日冇瞓嘅金鐘m記連登仔

正評畀你個負皮

我有女朋友都要落街跑兩圈？？

酸條毛，條毒撚自作多情都要酸

笑撚死 金鐘m記連登仔咁嘅樣同人講有女主動搵

呢個post既連登仔真係笑撚死我
唔係講樓主

呃你有咩用呢巴打

有冇早訓先

雞蟲一隻仲大大聲咁出黎 好馨香好威水咩 寫埋落CV丫笨

一時時啦
呢個同平時差唔多
mid-term想早瞓都難

你班友仔淨係識focus喺呢啲minor位度做乜鳩?